lihkgers, be serious please , practice your english !

Dont say “ i go to school by bus”english
Let’s practice your english and promote hk!
No goodless english

Me goodest English, you is bad

I always want to do it cause after a year I’ve got to go to uk join my girlfriend’s graduation
巴打s pls help me

cheer mate

still better than popo's though